幾時去進攻微博，班友仔真儍定假儍

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

哇屌 睇到想嘔

不過進攻就免了 無意義

=_= 認真係我個樣

呢個母親當年割撚咗俾人養
放棄咗呢仔
依家個仔又醒又健康
但呢個母親03傳個病俾個仔
攪撚到個仔就死
之後都無好嘢益個仔
又想進行思想改造 控制
好彩個仔都醒 識反抗
依家係條街打仔 好彩有個鬼佬照住下姐
點撚知你屌人家管你家事
鬼叫你當街打仔咩

仲有啊 你個細仔（新疆）俾你喺屋企打到仆街
全世界都知

呢個咁嘅老母 唔撚死都無用啦
好彩 呢個老母就周身病 就快死
應該過唔到出年 希望你快撚啲死啦

唔好意思 嬲得滯 打少/錯好多嘢 sor9ry

人地中意刪帖就刪帖，block 9 你又得，點攻

認賊作父

第一次見個老母仲細過個仔

Up